資深大律師湯家華，請問你對12歲女童被施暴有什麼回覆？

以上公開信請你回答

魚與熊掌

建議答案一: 香港女孩早熟 十二歲應當法定成年人去睇

支持拜登

湯渣：12歲不小了，想當年那個只有11

湯大律師 : 點解唔預埋我??

12歲唔係佢關注範疇

更重點係佢係女

或者短褲

十一哥：

十一哥：急不及待想玩玩了可摸耳喺雪廠街開間房

唔係我，我冇

如果壽命得20歲 12歲已經係中年

等拜登當選後
我過美國合法玩！
睇你班連登仔仲有無得笑

I have not finished

你又知拉左返去無call湯大狀黎享用 ？

早知做popo